彩虹小巴唔使等喇

呢架唔好等喇，叫啲人走喇，thanks

推